想做練馬師，點入行？

咁高人工我都想做下

請賓妹

有賓妹未？

我操馬好勁
可唔可以直接跳去做練馬師

樓主幾高

我一定勁過何良啦 條友季季都咁7

你打 1888 問下啦

183

真 我操隻牛都勁過佢隻馬

邊方面嘅操先

隻心中有你真係

仲有隻與龍共舞

入職條件：A11

太高 fail

真入行path:去外國考牌操隻馬贏三四次凱旋門大賽。
馬會好快打比你（好似係）

你幾多kg